[ONCE]TWICE討論區(6) 沒聖誕禮物的聖誕節，幾時有貨呀~

TWICE（韓語：트와이스），為韓國JYP娛樂旗下的九個不同國藉的成員組成的女子團體，透過Mnet生存實境節目《SIXTEEN》篩選而出。 2015年10月20日舉辦Showcase正式出道。

團名「TWICE」由朴軫永取名，寓意是「觀眾的眼睛和耳朵能獲得雙倍的感動」。問候語為One in a million。2015年11月3日宣佈Fanclub名稱為ONCE，'ONCE&TWICE' 一次，還有兩次，有種針與線的關係，就算fans只給TWICE一遍的愛，TWICE也一定會用兩倍的愛來報答，努力成為只看一次也忘不了的TWICE，ONCE&TWICE一起走到最後。

第三張迷你專輯《TWICEcoaster : LANE 1》
發行日期：2016年10月24日
主打: TT

2010年以來女團首周銷量第一

首張迷你專輯《THE STORY BEGINS》
發行日期：2015年10月20日
主打: OOH-AHH (우-아하게)

女團出道mv youtube點擊率第一

第二張迷你專輯《PAGE TWO》
發行日期：2016年4月25日
主打: Cheer Up

第三張迷你專輯《TWICEcoaster : LANE 1》
發行日期：2016年10月24日
主打: TT

〈TT〉MV分別於10月25日、28日、11月1日、7日、14日、23日、12月3日，打破「韓國團體MV最短時間達一千萬、兩千萬、三千萬、四千萬、五千萬、六千萬、七千萬觀看次數的紀錄
共獲得十二個音樂節目冠軍及累積總計92次「Perfect All-Kill」次數
專輯銷量Hanteo榜的紀錄榮登女子組合首周銷量冠軍

2015.04.29 公佈團名TWICE
2015.07.07 公佈TWICE最終成員
2015.10.20 TWICE出道 10天內成為一位候補
2015.10.22 TWICE初舞台
2015.11.03 公佈TWICE官方粉絲名稱ONCE
2016.01.07 因音源逆行再度打歌, 其後連續三周成為人歌一位候補
2016.04.16 音中500集特輯cover Me Gustas Tu成功打破音中naver的點擊率紀錄
2016.05.05 Sixteen一周年，在Mcountdown獲得了首個音樂節目一位，2010年起MCD一位分數第八位
2016.05.06 音樂銀行一位，2016年音銀一位分數第二位
2016.05.08 人氣歌謠一位，2016年人氣歌謠一位分數第一位
2016.11.11 〈Like OOH-AHH〉MV經過1年22天突破1億次觀看數，創下「韓國組合出道曲MV觀看次數」之冠
2016.11.17 〈CHEER UP〉MV經過206天寫下「韓國組合MV最快達1億觀看數」紀錄
2016.11.19 以〈CHEER UP〉首獲歌曲大賞

曾獲獎項：
2015 MAMA女子新人獎
Simply K-Pop Awards Best Rising Star Girl Group
7th Philippine Kpop Awards年度女新人獎
30th韓國金唱片大賞唱片部門新人獎
2016新年偶運特輯女子摔跤銀牌
2016 MMA年度歌曲大賞
2016 MAMA最佳女團與年度歌曲大賞

官網:
fans website:
fans cafe:
Facebook:
Twitter:
Instagram:
Vapp Channel:
Youtube Channel:

Sixteen

Twice TV S1 & S2& S3

Twice 優雅的私生活

成員介紹

志效 Jihyo 지효
朴志效 Park Ji-hyo 박지효
本名：박지수
擔當：隊長 主唱
出生年月日：1997.02.01
出生地：韓國京畿道九里市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個妹妹(年齡差6/12年)，其一名字為Seoyeon
興趣：上網，看網漫
暱稱：God志效，Thomas，隊長，火車頭，瘋志效，Kimchi效
座右銘：一直積極下去

娜璉 Nayeon 나연
林娜璉 Im Na-Yeon 임나연
擔當：Vocal，大姐，清新擔當
出生年月日：1995.09.22
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、妹妹
興趣：窩著看電影、電視劇、被ONCE們野生捕獲、身體搞笑
暱稱：大家姐，兔仔牙，村姑，車厘龜，車厘兔，林三歲
座右銘：感激地活著!

定延 Jeongyeon 정연
俞定延 Yoo Jeong-Yeon 유정연
原名：유경완 現已把本名改成유정연
擔當：Vocal，Model擔當
出生年月日：1996.11.01
出生地：韓國京畿道安養市
血型：B型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個姐姐(其一為演員孔昇延)
興趣：玩樂高、看吃美食節目、自毀形象
特長：模仿成員們
習慣：翹二郎腿
暱稱：鴕鳥，無趣哥哥，oppa(請不要當面叫定延這暱稱)，溝女王，大喊包
座右銘：人生就是選擇!

Momo Momo 모모
平井桃 Hirai Momo 히라이모모
擔當：舞蹈，單純擔當
出生年月日：1996.11.09
出生地：日本京都府京田邊市
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、姐姐
興趣：購物、看連續劇、看美食節目、去世界各地的零食店
特長：用肚子做wave
習慣：睡覺、愛說"謝謝大家!"這樣的話
暱稱：MOMOring，桃子，吃貨，Dancing Mochine
座右銘：用功的話可以吃到好吃的

Sana Sana 사나
湊崎 紗夏 Minatozaki Sana 미나토자키사나
擔當：Vocal和可愛性感擔當
出生年月日：1996.12.29
出生地：日本大阪府大阪市天王寺區
血型：B型
家庭成員：奶奶、爸爸、媽媽
特長：模仿松鼠，也在練習模仿兔子中
習慣：奇怪的打噴嚏
暱稱：Shana(出自Shyshyshy)，SA糖，紗夏，松鼠，兔子，사나 없이 사나 마나
座右銘：無論何時都只看著前方努力奔跑吧!

Mina Mina 미나 名井 南
Myoui Mina 묘이미나
擔當：Vocal、Black Swan擔當
出生年月日：1997.03.24
出生地：美國德州比爾縣聖安東尼奧
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：搜索好吃的、跟住女神豆
特長：芭蕾
習慣：用手遮住嘴巴
暱稱：企鵝、黑天鵝、Mina醬、南哥/南妹、南將軍、兵仔
座右銘：保持著謙遜的心態!

多賢 Dahyun 다현
金多賢 Kim Da-Hyun 김다현
擔當：Rap擔當
出生年月日：1998.05.28
出生地：韓國京畿道城南市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：彈鋼琴、聽音樂
特長：鋼琴
習慣：摸鼻子
暱稱：賢賢，鎮post之寶，豆腐妹，賢妹
座右銘：總有過去的一天!

彩瑛 Chaeyoung 채영
孫彩瑛 Son Chae-Young 손채영
擔當：主rapper，小不點擔當，'無趣'擔當
出生年月日：1999.04.23
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：B型
家庭成員：爸爸、媽媽、弟弟(相差一歲)
興趣：聽歌、畫畫、看詩集、跟住oppa
特長：畫畫、RAP
暱稱：無趣弟弟，彩彩，豆，仙豆，仙氣女神，女神豆，草莓公主，兵仔豆，米八豆
座右銘：在各方面都有所啟發

子瑜 Tzuyu 쯔위
周子瑜 Chou Tzu-Yu 조쯔위/주자유
擔當：忙內，身高擔當
出生年月日：1999.06.14
出生地：中華民國臺南市東區
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：跳舞、唱歌、騎腳踏車、吐嘈姐姐們
特長：把球扔的很遠
暱稱：尤達(Yoda)，(實勢)忙內，伊貝，주희(姐姐們改的韓國名字JuHee)
座右銘：努力是不會背叛你的!

必看綜藝
Weekly Idol
151209
151223(娜璉,多賢,子瑜)
160504

柳熙烈的寫生簿

認識的哥哥

Running Man E302 160605 (00:53:40開始)

Running Man 20161204 Ep328

Happy Together S3

Special MV
LOA 7M special video

告白頌

A.D.T.O.Y

Be My Baby

成人禮

Special Stage
LOA聖誕版

Yayaya

Saturday Night + U-Go-Girl

Me gustas tu

So Hot

金唱片special dance

kcon in jp special dance

Cheer Up MV服裝版fancam

Collaboration
TWICE & GFRIEND - Gee

ChanYeol & NaYeon - Dream

《MC Special Stage》 Seoung yeon X Jeong yeon X Minseok X TWICE

TWICE Momo + G-Friend Yuju + Red Velvet Joy + CLC Seungyeon - Touch My Body
[url]
SinB(GFRIEND), ELKIE(CLC), Jihyo, TZUYU(TWICE) - Loving U
[url]
G4 (白雅言-李秀賢-Yuju-志效) - U Go Girl

Jeong Eun Ji X Ji Hyo X Ben - 내가 예뻐진 이유

[url]

Hit The Stage
Momo ‘Vampire’

MINA MOMO falling for ‘Dangerous Love’

Jihyo VJ Live

Melody Project
Mina

彩瑛

TWICEcoaster : LANE 1換卡表

結果

開post doc

舊post重溫

相關連結
TWICE影音整理

2015 ver.

2016 ver.

From. PTT－TWICE

高清下載
twitter:

請尊重本團全體九名成員
不得在本post辱罵任意一位成員
請勿提起其他韓團以免引起不必要的誤會
如有必要提起 請不要作出任何比較和帶有負面字眼

睇唔到tistory 同imgur 圖&#22021;人可以先裝"Referer Control "，chorme 同firefox都有
再跟下圖set

參加簽售會簡介
個網公布詳情
(好多活動內容都會係呢個網公告，就算唔係去簽售會都可以開返個ac)
每次簽售會都有2-3日召募期,通常係簽售會前既一個禮拜
係召募期期間到指定既韓國唱片鋪買碟
就可以有份抽簽售會,買得越多碟越大機會抽中
召募期完左之後再等佢公布名單睇下中唔中

Cr. 高登會員瓏波蜜

簽售流程

正常簽售前幾日官方會公佈幾時簽售，地點邊到，幾點，人數幾多等等資料，最重要就係，就係邊到買碟參加（因為每次簽售都會指定去邊間到買，通常都係要去到買，但都有試過可以網上買或者過數，不過後者多數係地方較遠嘅情況先有），仲有最重要就係買個期限，唔好早左去買或者遲左去買，買完正常會有張類似抽獎卷嘅野，寫左你名，出生日期，電話等（有人話名最好用韓文名，有著數啲，不過我就英文名算）
基本上，係參加期限去指定地方買，寫好個人資料之後就係等公佈

如是，官網公佈左之後自己睇有無中就得，中左就恭喜晒，可以去買定禮物啦，但我個人經驗啦，係韓國真係無乜野好無，最好就買定過去，不過留意返，今次開始，唔比送野食野飲，禮物基本唔會收走，自己留意返，當然希望下次有改變

基本上，禮物，信，準備好就無問題，等去簽啦

咁簽售場地都係佢地安排，有公開場同私人場，小弟就好彩兩邊都試過，公開場熱鬧啲，飯同路人都多，分分鐘飯拍見到自己，但時間就多數較短，私人場就正啲，得參加者係到，多好多交流時間，我大概同每個成員傾左2分鐘左右

好啦，咁參加辦法同準備嘅野都差唔多講晒，到真係簽售時要留意嘅野，基本上簽售都比影相，準備定相機就得，但有啲野一定要留意，上台時唔比帶電話，袋住都還可以，但唔好攞出黎，想合照就搵台下朋友仔幫手，時間唔多，講晒想講嘅野，比嘅禮物就最好，大致上就係咁多

到完場時，因為禮物通常唔拎走，飯可以上台拎返，不過小心可能有人扮晒野拎你啲野，所以自己動作要快（小弟好彩無唔見野）

最後，呢到咁多位去過簽售嘅once都有付出，有血有汗，時間金錢全部都付出過，其實我地大可以自己圍圍喂就算，無必要分享，令到自己多左對手一齊去爭簽售，所以希望大家識得尊重各會員，唔好下下話人馬撚點點點，到下次無人話你知點做唔好同人講無人理你，謝

歡迎補充

Cr. 高登會員龍俊亨

鎮POST圖s

新GAME CF Making

家姐

多賢

MINA

SANA

OPPA

志效

子瑜

豆

愈多代言廣告愈好
之後就會更大機會有其他領域既品牌搵上門

新PO留名

遲下睇下佢地早兩日拍個新CF係乜

留名

賢飯留名

三歲飯lm

新po留名

企鵝豆粉留名

lm

2yeon

留名

呢間啲分店唔係好多
連新村梨大都冇

不過之前為咗佢哋 叫咗次外賣 比咗張磁石MENU 都叫有樣

漢陽大學&往十里之間附近有...近宿舍，食過.. .(唔好問好好唔好食)

當時係正值cheer up打歌期

MOMO

個陣好似有送海報喎

No sana No life

no sana no life

往十里咁遠
我覺得味道就普普通通 唔算勁好食 又唔會係難食
最好食都係노란통닭

翻譯:
今天下雨了 大家沒有淋雨吧~?☔ 要一直小心感冒不要生病哦🤢 明天是我們久違的見面哦❤ 明天見吧❤ #比起下雨天 #我更喜歡下雪 #更新了_表情符號_很漂亮呢 #嚕嚕啦啦
cr.enneagon1020

新post留名！

除左cd屋，仲有邊到有

聽日咩行程

Music bank 年末特輯，同OMG 有交換舞台

等JYP出貨吧啦

佢有3款 ~ 辣/甜/原味就咁炸
韓國就街都有炸雞...如果唔係俾面TWICE我唔會再幫襯gamaro
去노랑통닭真係要整番杯生啤+炸雞

咁快新post

.....

橋村我都覺得麻麻
其實韓國炸雞係咪普通野

... 潮流尖端

J~Y~P

我覺得係非常之咁普遍...
去韓國搵炸雞店易過搵麥記

長髮啲仙氣出哂黎

我指味道

唔好再剪短，長髮真係正好多

新poLM

期待交换舞台

呢一兩日睇twice舊果啲vlive都有啲lag。有冇巴打都係咁

新po 帶埋oppa 留名

仙豆萬歲

minishop好似仲有得訂

仲以為會叫sana生日快樂Tim

Mini咪就係要等JYP出貨囉

6日時間，輕鬆爆post啦 好似係

幫oppa留名

新post留名

世界級

Sana bb 生日 6日求求其其都推到爆

Lm

又黎我個名

咁推下先

新po，賢飯留名

定延Sana粉留名

Shyshyshy 留名

仲有6日就去韓國

深夜追完一集twice tv 幫推

法國子瑜塊臉越黎越圓

三歲飯留名

音銀咁早又上班了

最新個集trick or true twice冇上了

留名推post

今日所有團都走復古

三歲

好久不見嘅長髮林娜璉

mina個look都幾靚

偽飯留名

熱褲短裙妻係睇見到凍

momorin 留明

新po留明

我豆

今日聖誕look

定延條腿屈機

KBS2 MUSIC BANK 16:00
直播link:

CF 都有teaser

mitzu

留名等睇音銀

兩大山脈

帶豆黎留名

咩動作黎

強勢lm

新post留名

係咁瘋狂loop緊彩瑛個Melody Project, 首Alone真係好好聽

搞到我走咗去搵原唱down佢地啲歌

上次mina首好人我都有搵原唱 原來係柳熙烈作

日日loop

一陣music bank
omg會perform LOA + CU
Twice會perform windy day + aing

仲有半個鐘

nayeon is a special MC

omg perform 呢兩首好過自己出歌多多聲

Mc

唔明你講乜?

個首好正

介紹omg

開波

aing 好期待呀

irene同寶劍合唱正好多

個男MC

161223 뮤직뱅크 '트와이스 (TWICE) _ TT' | Music Bank 20161223

MB 情侶

上次同I.O.I個stage已經

Oppa飯留名

表演左未

依家

omg把聲唔適合唱twice d歌

好正
不過Aing d高音上唔到去

嘩 好正呀

修音修到都唔似佢地把聲

女團串燒？

係咁串燒

mamamoo呢個串燒好撚正

161223 Music bank TWICE- Windy Day+ A-ing

Oppa個頭
佢都係唔太啱呢種
家姐一開頭個樣開心到

solar

我覺得之前金髮正d

twice舞台咁早完哂

髮色我覺得好正
當然金色都好靚

不過我係指佢頭個粉紅色髮圈(?)
太少女

完左喇

天生girl crush嘛
希望下次cb真係行返一輯種風格

迷妹成功同偶像合照

最近momo身材好似愈黎愈好
件聖誕裝

有冇nayeon mc cut

好似臨尾講左一句咁大把

白白期待了

講左一句

家姐笑得幾燦爛

oppa又怕醜唔企埋去

多啲同OMG合作都唔錯

其實想睇一次佢地跳ioi veryveryvery 不過應該冇機會了

I.O.I

之前好僧d外國飯亂配cp
但自己睇左一條停唔到

隊內9C2 隨便配，隊外CP拒絕

全部都換南哥 求成全

CHRISTMAS EDITION換卡表

結果

腎你都唔要

btw 新post留名

仲未攞到聖誕專
唔知趕唔趕得切過聖誕

收工

三歲好甜

終於儲齊左 好彩趕得切係聖誕節之前

但我連第一隻都仲未有得拎

巴打洗左幾錢

咁快手，我碟都未到手

碟都未䁛見過

我南世界級

仲有最後一千萬咋
不過應該冇乜機今年前就1億

其實有機
不過要多d人刷

momo唱現場既水準...

Momo平時講野都走音我已經無乜期待

好好加油啦，其實個個都要努力

叫做好過上次唱現場
上次幾乎個個都唔掂

件衫好靚
Live 有進步

MOMO個半個頭，南哥條腿

想去

留名 終於齊mina set

又係polaroid

咁多CF making teaser

希望一次就比我中哂mina set

我反而鍾意佢女性化啲

男扮女裝好正

mk

無知一問，想問下每隻碟既閃卡同普通卡係咪一定唔會係同一個人 因為買左咁多次都未試過閃卡同普通卡都中同一個人 唔該

隨機

okay 唔該曬

[Twice 1001][EngSub][中字] Twice for "Lost Tale"

Sana where are you

點到手架

大家姐

想問下咩網可以搵到Twice嘅高清圖 想dl嚟做手機同電腦wallpaper

頭16個去NBA store 買夠50萬won
好似已經無哂quota

其實twitter 同 tumblr 仲有Google 就最方便

感激

snow係咪冇得睇返

今日個TT 無得唔諗起三上悠亞

[img]
肥肥下爬仔

留名。花生

咁都比膠我

Snow id please

留個靚名

Snow 都有live id please

睇黎要月尾先有聖誕專攞

鍾意草卡一定要玩superstar jyp 到依加得momo 同子瑜係s 卡

有玩
出聖誕event 啲卡好靚但冇錢草

你地有冇儲yes卡

儲完萬聖節R卡佢同我出聖誕

飯經姐姐最近係咪消失左

Jihyo: Tomorrow is Christmas, what you'll do?
fans: Stay at home...
Jihyo: it's Christmas (but you stay) at home?

Today is TT and Cheer Up remix (by Tendo Manager)
Cr. DC TWICE

Alone

Jihyo 笑人嘅

記得做Christmas double mission
日日都有做完好多野送

好似冇id係snow live嗰到睇？

JYPstore ‏@JYPproduct
TWICE
CANDY BONG
2016.12.27. TUE. AM10:00

ONLINE SALE RE-STARTS
*배송은 28일 부터

@

#TWICE #트와이스 #CANDYBONG #캔디봉

開心share wallpaper

岩岩做完 做完咁多日成2500石

冇位放卡

聖誕中左mina

超鐘意呢張相

161224 Mina聲音在玉澤演的日文solo單曲里出現了～Mina用日語說了「對不起，再見」 ，「我已經有喜歡的人了」

［音中後記］
sana說彩瑛給了她聖誕節卡片
彩就臉紅了 彩瑛每個成員都送一張聖誕卡片 放在枕頭上給她們的

好有愛

把聲好正

2pm已經出動過哂misamo了

今日首TT用驚訝臉開場

今日到摸魔抽水

[MuCore fanacc - 161224]
#TWICE said because they cried a lot, Santa Claus won't give them a present. Jihyo won't get one. Tzuyu will thoㅋㅋ

Merry Christmas & Happy New Year message

彩瑛好得意又好怕羞
俾人公開有愛行為

佢哋真係好鏡意小朋友
唔知三歲會唔會見返書言書俊同見到佢鐘意嘅大發呢

No sana no life

MK POST
無晒人

sana

hi

真毒留名
Twice 係咪會係kbs演藝大賞表演

有無人會散放season greeting

係咪冇晒貨?想知幾錢

聖誕有twice陪就夠啦

好靜

聖誕 Cheer up + TT

去訓覺算

我想講班once 嗌得好大聲，氣氛好好，好想一齊睇

KBS演藝大賞直播中
唔知幾時先到TWICE表演

岩岩返到
KBS演藝大賞表演完左未

就係無錢，但係好想買D黎欣賞😭

一打開岩岩好到twice

首TT

屌 TT嚇死

twice出場 兩天一夜team、劉大神勁開心

係咁影車太賢

劉大神大嗌shyshyshy

仲要着返幾個月前嘅打歌服

屌 做乜要比人惡搞TT

睇住肥腩啲肉郁下郁下

係咪熄得
岩岩攞獎個d冇個識

大家刷下TT 希望2017前有1億

平均一日一百萬view 如果勤力小小真係有可能

JYP

做咩

家姐家日個頭好靚

#박진영 KBS 연예대상 'PD 특별상' 수상
J.Y. Park won 'the Special Prize' at the KBS Entertainment Award

夠鐘點名

豆呀

又有d二輯既味道

大神居然冇獎攞
開傻攞大賞

我覺得順其自然就好
四輯呢家其實好大壓力

笑得好開心

塊面漲左都好得意

聖誕限定 sayu

聖誕快樂

毒撚萬歲

Sana子瑜

聽日一定要聽返聖誕告白頌

子瑜有新站
little fairy

有無動物衫個日既高清圖😭超中意

長髮家姐真係無敵

推下post
sana 就嚟生日

家姐好尾機

豆條腰丫
又剪短返

係咪拎走左d駁髮咋

推下post阿
就黎要開新post

momo又瘦返

twitter?

我的最愛

長髮家姐好有魅力

各位once聖誕快樂
仲未買到聖誕禮物

希望佢會留長唔好再剪短

開心豆

161225 星期天 TWICE活動行程

🔹下午 6:10 KBS挑戰金鐘 節目
🔹晚上9:05 SBS 演藝大賞

好得意

各位once 聖誕快樂

班男仔好勁

尋晚有好多人無出現

好早訓左

買左聖誕禮物但未收到既聖誕節

打機避開閃光彈攻勢

肥番啲先符合黑洞形象

望住MINA過聖誕

好似新聞主播

懷舊mode真係似新聞主播

第一張好瘦

無論咩造型mina 都完美carry

肋骨

瘦到

肥啲正啲

南哥

下面啲應援好正

子瑜

sbs演藝大賞典禮準備

個大賞咁有趣 韓國時間22:00先做

新飯留名
由sixteen睇到而家
講真 個個都咁鐘意 感覺又似係睇住啲女大
不過最愛sana BB
sixteen第一集已經吸引到我

聖誕ig暴風更新

打救毒撚節目

咁夜先做

Momo心口咁低

Oppa好高好瘦好撚型

Oppa 好型啊

Oppa 好似瘦左好多咁

可能年尾忙到冇啖好食

Oppa似家姐多d

#TWICE INSTAGRAM UPDATE

"Our Chaeng's lips are so pretty... ♡
I got a letter from Chaeyoung hehe
Aren't you jealous hehehe

搞乜MOMO OPPA瘦到病人咁
子瑜SANA開始變圓

因為紗瑜聖誕要派糖

有冇以前小電視既中字 我淨係搵到生肉

紗瑜都水腫姐 子瑜個樣時脹時正常

呢排啲服裝

彩瑛嘴脣同家姐一樣咁靚
鮮紅色

[LIVE] 2016 SBS Entertainment Awards

到twice個時講聲得唔得

佢哋今日ig真係暴風更新

等到訓左都未到TWICE

twice一開場就有短劇影片登場

oppa 攞獎

定延同昇延攞咗女新人

oppa&二嫂人氣歌謠 sbs女新人獎

161225 子瑜Twicetagram更新翻譯：
「我也收到了彩瑛給的信！我愛你謝謝你 😚 #我的朋友彩瑛 」

161225 彩瑛多賢Twicetagram更新翻譯：
「嗯… 多賢歐尼現在已經成年了。眾多成年禮物里如果少了我給她的親親就太過分 太過分了：-）#彩瑛 」

出嚟啦

twice表演

TT remix版

台下氣氛好好

ig咁多相

jyp可唔可以俾套好睇啲嘅衫佢哋

啲衫都唔好睇

SAF個twice 表演好正

劉大神要邊公主抱楊世亨邊做訪問

miss左

ig今日到目前為止已經暴風更新左11次

2016 SAF SBS 연예대상
트와이스 정연!
신인상 수상을 축하합니다! TT

#TWICE #트와이스 #JEONGYEON #정연

今日套我覺得唔差喎
幾靚

變返個小朋友

好甜

俞喊包又想喊啦

啲衫
真係著喺佢地身上先唔柒

暴風更新

試下比MOMO搵次著多少少布

最近d衫好特顯身材

omfg

豆

好瘦

跪求mina 手機wallpaper

btw cdwarehouse行過又冇貨

好撚正

各位巴絲好
忍唔住要開ac留言
最近迷上左twice 想去cdwarehouse買seasons greeting
有咩要注意？

要注意嘅係，好似好多地方已經賣哂

個日行過屯門都好似有 不過無買到
大獲了

sbs個典禮長撚到

有啲食水好深

jyp好似又黎左sbs頒獎典禮

我iphone撚淨係可以用依D
上面個時間成日擋住個樣

CHAENG CHAENG CHAENG

161226 星期一 TWICE活動行程

下午 1:00 SBS 2016 SAF Boom Up Show
下午 5:30 SBS 歌謠大戰 紅地毯環節
晚上 7:55 SBS 歌謠大戰
TWICE TV4 EP.08

jyp又攞獎 oppa遞花

辛苦哂佢地 呢幾個禮拜日日要去頒獎典禮演出咁制

上星期行過見到好似320
希望仲有

頒到呢家韓國1點都未頒完
咁夜先開始痴撚線

注意番，每個人得兩個腎

真係好正
我先岩岩開始迷twice 睇緊momo比人foul走左
佢係咁喊搞到我都好傷心

到底今日套衫係靚定唔靚

不過不失啦

睇黎真係半個獎都唔比最後既rm

我覺得最後會有個榮譽大獎之類，始終紅到全世界

一講完李光洙就攞獎，講感言李光洙同宋智孝都喊

佢地著得靚

仲未完

完整版CU + TT
youtube 個個得3分幾鐘

就完 痴線 頒到成2點

twice應該收左工 得返oppa坐到最後

Jyp 仲攬左下定延多謝佢

想問有玩SUPERSTAR JYPNATION 既ONCE
你地用咩EMAIL去REGISTER 我用GMAIL佢話我無效拎唔到獎勵

我之前用gmail得。唔知係咪改左

唔知中BUG 定點無效左照比獎勵我 可以係咁刷
但係D卡FULL哂

可以賣卡，你試下賣幾張廢卡睇下

原來可以賣卡 唔搵清楚都睇唔到

我淨係想睇twice咋
TT個part
無啦啦多個男人係度9rap
momo個part又唔影momo
本身仲諗住讚下首歌remix得唔錯

rm真心慘

成日忽視我momo

可唔可以喺紗夏bb 生日前開8th post

推多啲post

我就黎生日

有冇巴打知邊到仲有聖誕專

一個單獨鏡頭都冇 搞咩

講起jypnation個game就嬲
candyboy活動用左咁多錢最尾果日打唔到full com 得第六

推

頂原來有得賣卡

聖誕節鬼有人推post
你地班mk

超超超超超鍾意呢到 sana!!!!!!!!

等月尾先有貨

咪課game啦，攞黎買多幾隻專

似到一個點

為sana 輕輕一推

舊圖is so exciting

好可愛

仲有3日咋
快d推

尋日首remix其實幾正，不過個阿叔好rap得好難聽

12月26日，「2016 #MBC演藝大賞」方面公開了「#大獎」入圍名單，#金九拉、#金成柱、#劉在錫、#鄭埻夏 4位將角逐大獎。

29號到mbc
又夜一夜先開始

好期待今晚sbs歌謠大戰

紅白藍膠袋衫

年頭亂up既願望 除左正專外 其他都實現哂
三歲講果陣子瑜既表情好似話緊俾人知
呢個願望無可

&amp;feature=share
年頭亂up既願望 除左正專外 其他都實現哂
三歲講果陣子瑜既表情好似話緊俾人知
呢d願望都係無可能

中字link
頭先hi錯制

辛苦哂佢地 來年再努力

唔撚係掛
12月尾有？ 定係1月尾有？
1月尾唔係香港

TWICE TV4 LAST EP. - TWICE's COOKTIME 2 -

tv4咁快完左

最近係咪冇左飯經？
全部post變哂官推出

我以為會有十集

去everland應該有拍野
唔見左

仲有mama果陣都有拍野
應該tv5

tv5應該黎緊休息期就會出

呢次休息期應該會長d 之後就出正專

留返係岀實體tv4

今年 RM 紅毯拍照時沒有做跑跑動作
在石仲代表成員發言道歉

四月please

好想佢地再拍優私生呢類團綜
但係以佢地今時今日既地位
我諗短期內都無可能
想當初係市場賣野都無人識 到而家

電視台拍團綜通常岩岩出道先會拍

幫手推

好想睇Twice 拍團綜

2016 saf團體展 live 有佢地份

個on9主持對住豆講sana 佢連邊個打邊個都分唔到

好正

輕輕一推
仲等緊season greeting翻貨

sana同澤演師兄生日差一日

知唔知1月頭會唔會返？

好似10號前

岩岩個show 運鏡好垃圾, 又唔影唱緊既人
今晚應該都係差唔多

亂up野主持

vvvvvvvvvv

識貨

saida

sana又玩賢賢個鼻

SANA世界級

希望趕得切

Momo

Vapp= SaiDa 放閃

有貨即刻狗衝買

仲等我上次見到唔買
頂自己個肺

新入

岩先V sana話以為oppa要bobo jyp

定紗多三角發糖

29號前新PO好似冇咩望

sbs又比人屌緊
合作舞台好似因為時間控管問題取消左預錄

有既 仲有兩日半

到時你會見到一大面圖海

又幾似

所以係咪咁有時間開v

日日都要比人屌先安落

推下post

就快開始

無預錄一陣live果陣如果車禍 又可以俾班anti借題發揮

sbs真係好垃圾

預祝生日

聽講呢家搞到今晚好多都冇預錄，直接live

仲會有jyp亂入

實力開估

大家攞晒碟未？

我驚車毀人亡多d

月尾先返貨

無事嘅

反正不嬲都俾人鬧開

有家姐就滿足

sana啱啱vlive用咗filter話自己好似爸爸仲話好掛住爸爸

唔好自己嚇自己啦
人地講咩係人地嘅事

唔知佢地新年會唔會返去過年

一定會
新年全韓國都回鄉
外國line有時間返屋企

sana係似老豆

幫推

有無個換卡表條link

【消息】 Momo和Mina將在12月30日的2016 SBS歌謠大戰，和VIXX的N，防彈少年團的智旻 ，Lovelyz的叡仁 ，宇宙少女的程瀟有場芭蕾及現代舞曲合作舞台

【消息】 SBS歌謠大戰特別舞台，TWICE, GOT7, SEVENTEEN和GFRIEND將合作表演JYP藝人前輩們的熱門歌曲

就係呢個好似取消左
前面有某團超時 拖延哂後面既預錄進度
sbs識唔識控管時間

OPPA

取消？

想問e記 seasons greeting交收左未
好似好耐都未有通知

話說你地隻season greeting買左幾錢? 見有現貨成380 想知訂會唔會平d

唔知預錄取消定今晚live都取消埋

宜家買到咪已經算係咁
韓國online係sold out
一陣又賣哂

不過380差唔到兩份咁濟

380

佢都話最後3000隻份已經賣哂，唔會再加印
等遲下新個批到幾多錢先啦

mimo 2yeon 24hours

又黎

加印啦好嘛

今晚 ?

yes

2yeon

mimo 2yeon仲有tell me

whos your mama

mimo

點解會有片流出

horrible camera work

好似最後又預錄返
好撚亂

唔好挑戰我

yes sbs真係冇一樣野唔搏屌

個cam做乜撚

家姐跳24hrs

其實點解係oppa唔係sana
sana跳會適合d

唔知自己睇咗啲乜

sexy oppa

我連mina係邊啲揾唔到

屌 垃圾sbs

24hrs同tell me唔會又影到咁下話

鏡頭keep 到水準

on9

同路人有咩分別？

高清拍攝

冇希望，條條片都係拍到咁

會唔會有fan cam

另外有人估佢地係咪代言寶礦力，佢地係V 唔俾人睇其他商標但又show寶礦力出黎，可以期待一下

入面得exol
sbs唔知趕時間定點
冇比出面班排到死既fans入

好撚嬲

Sbs垃撚圾

寶礦力廣告唔係通常搵人扮學生做完運動出哂汗咁飲既咩

Sana生日前推爆個post

照而家既進度應該唔洗出動圖海陣

睇嚟寶礦力有參考到之前cheer up啲飯製改圖

咁咪乜飯拍都冇

搵日本line拍日式廣告

睇完SBS 嬲到出哂汗咁飲

twicetv終於有字幕了

如果香港區寶礦力都係佢地代言 我即刻日日拎寶礦力當水飲

Me2

我睇左20秒 已經好頭暈同feel到想嘔

又跳24hrs

岩岩先睇完英文

睇多次

事前錄影所有人都唔俾影，等下LIVE個陣啦，實有飯拍嘅

有冇紅地毯link?

原來仲會有live？

有，同平時上打歌節目一樣，係睇佢到時播出黎係Live version 定事前個version姐

sana mina momo 3個學生妹跳舞跳到出晒汗

今集兩天一夜 朴敘俊話想Sana做清晨天使

ALL BLACK

而家睇下先

Sana好正

好靚

momo sana套衫最正

家姐呢個髮型同套衫好成熟

SANA成日有露肩著

佢著得好靚

露膊擔當

著得好有氣質

MINA露肩都好靚嫁

邊度

Vlive caption個到

其實我本身係講eng sub
宜家vapp真係有中字喇！

今日套衫

家姐成熟look睇唔慣

下面幾個踎係度好怪

又貼唔到

你呢個網址架喎
做乜img

sor柒咗

點解sana可以著得咁sexy

回想當年，媽，我好感動

套衫勁靚

兩天一夜玩遊戲又播TT，真係專業宣傳

Tv4咁就完左
之後應該就Tv5 mama everland
Once真係十個腎都唔夠切

超美的科科

推到29日前新POST

點解我個vlive無呢個直播既？

今年件衫靚好多 上年紅白藍

好想同sana momo食同一條雪條

死變態

休息期要食返肥d
呢家太瘦

希望等陣sbs d cam man醒醒定定
同個pd轉鏡轉得好d

屌sbs屌到冇氣

有冇直播link

vapp 有埋字幕
不過要VPN

冇記錯係開場兩個鐘左右後到twice

第一部有志效個special stage

屌 原來過左mimo舞台
個cam有冇改善

痴線佬
想做條雪條

有冇順link

我暫時依條睇得最耐

mina 肚肚肉又搶鏡

個stage要等fancam先睇得清

志效世界級

合作舞台好正

我要條雪條棍就夠

baek a yeon

做乜個POST咁多變態佬

好恐怖

momo

好動感

ringringring影得幾靚

你諗起三上仲變態啦

聖誕裝TT 無得唔諗起嫁WOR

睇個勢應該開到7post

唔得都要得

新站

都開左有段時間
佢啲片世界級

twice ready

黎喇

sbs我屌你老母

播錯歌

仆街sbs播錯歌

笑死我

播我地歌

豆笑左出聲

sbs柒夠未

一開波我仲以為特登

白色衫好靚

啲鏡頭真係好撚柒

Sbs

sbs

sbs汁柒左佢啦

真係不得了

Gfriend先老尷死

無啦啦多左20秒鏡頭 其實都唔錯

豆真係好得意，一播就忍唔住笑
忍左10幾秒
見到oppa冇淡定 家姐同mina微笑

SANA 跟住搖

sbs一日要比人屌幾次

坐車睇到都笑左出聲
全盛時期嘅sbs到底可以㭍幾次

忍笑豆

豆笑左

sana都忍緊笑

sana笑得好開心喎

有進步 冇笑出聲
仲記得佢話過自己練習生個陣比練舞導師罵緊個陣諗起好笑野大笑左出黎
比人屌到上天

家姐係咪唔開心

jyp special stage

jyp jyp

24

點解唔搵SANA

twice跳24小時也不夠真係世界級

我覺得最後一首JYP應該要親身上陣

播錯歌都有

jyp居然冇黎跳埋一份

黑洞威力太大 所以搵左最安全果4個

我都以為佢會落場

佢呢排好似冇以前咁有表演慾

mina

想睇sana加埋落去跳

其實佢地都真係可以行sexy

TWICE係咩STYLE都可以行到既團
SEXY過多幾年先

家姐表情

彩瑛

就算要行都等埋伙食團先啦

冇錯

一出道TWICE定位就係咩風格都會走，咩風格都可以試
走下Girl crush 都得

SBS好似因為播錯野，搞到cut左TT前面一part remix
即刻轉哂位

所以最怕呢家見成功就繼續行死可愛風

其實幾鐘意like ooh ahh呢種

yes 想睇多d Girl crush路線

新手入黎想了解多d
重溫返sixteen頭幾個post
係咁屌既巴打而家仲有無留係到？

反腎黨已死，腎黨當立

第睇岀年又有人歌special stage

冇必要重溫

冇追post，諗唔到有咩好反

咁得閒重溫舊post,,睇晒twice d綜藝,vlive未？

gf fans
話完twice廢，跟住喺小圈子post自己大愛

因為我而家睇到第7集
睇到momo比人foul左
想睇下當時巴絲既反應

唔好係呢度提人地

咁我地都唔好係度講人地啦
人地點講人地嘅事

SBS已經可以代替垃圾做形容詞
SBS試下唔好咁SBS

我係狂屌腎既其中一個
而家覺得幾可愛

sbs youtube channel post 番頭先個 cheer up TT stage
cut 左前段岀事part 當冇野？

你地個陣屌佢d咩

sbs真係垃撚圾

下面comment 係咁屌緊SBS又要播錯歌仲要cut我地歌

試下加reference

Tt真係好正

想知咪自己睇返舊post

契女 （好似係）

翻譯:
到最後也沒有失去笑容的T寶們
cr.enneagon1020

垃圾SBS

呢句

個pose好正

你入去睇下

唔係第一日既事
唔洗理佢地
我地自己做好就得

都係個句把口生係人地度，做咩要理一啲我唔在意嘅人點諗

幾時開concert呀
大家認為岀年會唔會有？

如果下次係出正專+後續就可能會開個mini concert/ fanmeeting試下反應先
正式concert 應該未有咁快

你地會唔會飛去個邊睇

佢地話希望今年有自己既con
我地都好希望有

jypnation已睇

有機會真係想去現場支持叫下

呢隻con 有啲恐怖

真係唔鐘意變色con

睇下會唔會好似舊年咁又拍返段remix嘅練習室俾我地睇
想完整睇個stage都咁難

9成9會

舊年SBS就係呢個stage
TWICE(트와이스) 'OOH-AHH하게 REMIX Ver.2' 안무영상

放埋條link 訓

你今日聽左未
TWICE(트와이스) CHAEYOUNG MELODY PROJECT

新人留名
請問有乜要注意

睇第一頁

睇左

準備定健康既腎
賣腎養TWICE

每次表演24hours 都有神圖

sana聽志效舞台聽到一半想喊

點解淨係幫豆宣傳
MINA個個都好好聽

mina melody project出黎個陣我都日日post架

岩先睇tv真係不停loop個幕
Momo heart

同埋Mo喂子瑜

發現sana都係眼淺一族
上次一週年播one in a million又突然湧上眼淚

nayeon 어머님이 누구니 fancam

nayeon 24시간이 모자라+tell me fancam

新會員留名
season's greeting 去邊度買好

志效唱TT唱得幾好

Ching賣左幾多個

161226 SBS가요대전 트와이스(TWICE)-Cheer up!(치얼업) 임나연 직캠 fancam @코엑스

小隊

161226 SBS가요대전 트와이스(TWICE)-TT(티티) 모모(MOMO) 직캠 fancam @코엑스

辛苦練個intro 到最後因為其他人既失誤搞到冇左真係好嬲
仲連人地個舞台都劇透埋sbs真係世界級

tt mina focus

Mina醬

家姐今晚犯晒規

點解朦過MOMO個段咁多

聽完志效個acoustici 之後......

29號有特別舞台，同rv ioi表演少時歌

好似仲有gfd？

真係好彩上週偶玩得多

係

信和，CD warehouse 不過唔知仲有冇貨

仲有5頁

娜璉個樣

3歲本身扮型都係忍唔住笑

之後仲跟住唱好qq

變左兩姊妹

係咪晏d先有sbs twice全部演出 見bigbang出左

好似樣

豆TT cam

佢地個樣好confuse

垃圾SBS 還我SPECIAL STAGE

冇諗住咁大間電視台錯埋啲咁既嘢

上年波波球燈 今年就播錯歌

子瑜fancam

屯cd真係成日中賢

屯門有？

之前訂左

仲諗住即刻仆去買

佢地講過話有時睇d相會認錯

相處多個樣會變相似原來係真既

佢地應該都嬲比人cut左開場段dance

好耐無up TS 檔

161226.SBS.2016 SAF MOMO MINA OPENING DANCE STAGE .H264.by.GuySome.ts

161226.SBS.2016 SAF 志效 ACOUSTIC SPEICAL STAGE.지효.어쿠스틱.H264.by.GuySome.ts

161226.SBS.2016 SAF TWICE.VCR+播錯歌 +TT+CHEER UP.MPG2.by.GuySome.ts

161226.SBS.2016 SAF TWICE .VCR+DANCE STAGE(24HOURS + TELL ME+ WHO'S YOUR MAMA).H264.by.GuySome.ts

全部打包

珍藏

行過幾間cd warehouse 都冇
信和早兩日去見到地庫有一間有不過好貴
1樓個兩間都冇

信和返左Christmas album?

如果唔係咁趕急要都唔好去呢間買 實鋸到成頸血

新飯冇買過周邊乜都唔識
即係最好係返1樓等返貨？

個間真係食水勁深

成$380 人得2個腎

Momo笑得好甜

無知一問，信和一樓有間賣電話卡既鋪見到有好多twice同其他韓星既周邊買，想問係咪堅既

子瑜都忍唔住笑

好cute

睇番播錯歌果個鏡頭
3歲 oppa 多賢 彩瑛全部望晒去播聲果邊
小隊第一時間望隊友

三星醫院音樂會

161227 星期二 TWICE活動行程

三星醫院公演

9成係假(或者叫非官方，姐係賣左TWICE都無錢收)
官方其實都唔係出得好多周邊野，下次影張相上黎問下人

十有八九都係印刷術輕鬆印賺錢

TWICE,專輯銷量35萬張紀錄…“怪物成績”

迷你三輯統計到26日 銷量為34萬7千張 出道專輯銷量10萬張 迷你二輯銷量18萬張 出道1年2個月的女團 有著62萬7千多張總銷量紀錄 是讓人非常難以想像的紀錄

明白，唔該曬 表達得唔好，開頭問堅唔堅既意思就係想問係咪官方授權出既 終於拎左聖誕專 minishop現貨好似139。想買既巴打可以打去問下

就黎有得攞dt子瑜season's greeting

留返d錢買官方野

腎既結合

SBS啲鏡頭真係好垃圾
又黑MON又成日遠鏡

家姐好似圓咗好多咁

雖然覺得佢圓咗但仲係咁可愛

貼多次平井桃巴打整既聖誕專換卡表出黎先
CHRISTMAS EDITION換卡表

結果

[/url]
自

救命

塊面好多肉好

mina身材好好

打對面個兩間？
有間都會有少量堅嘢賣嘅其實

家下官方週邊都係得
Candy bong
JYPN 韓場 mini pb +file
日場 postcard 頭帶 扇 襟章
Sg
Twice tv2-3 dvd
Page two monograph

話多唔多 話少唔少
但買買下就好窮
腎

minishop對出轉右 咁啱見到，之前次次買完碟即閃 見到有twice海報賣所以問下
真係買買下就窮 不過都會繼續買

唔識貼link 上面第一次貼就網頁版禁唔到，第二次貼就結果禁唔到 sorry

第一次抽
中左SANA自拍+志效閃

南哥自帶霸氣

最尾果張以為個MOON污糟左

中二病帶來既自信

屌你老母sbs根本搏屌

屌你老味 SBS依排做乜鳩

屌你老母sbs

定回帶黎嫁 我唔信佢真係咁柒

屌 原來堅既
我依加見佢換左

今日架
呢家比人屌完先換左張圖

SBS 執柒左佢啦

三星醫院探病童

其實咁大個台入面咁多人點解都可以短時間内柒足咁多次

想汁就出聲啦

有鬼想整冧sbs

一出就忍唔到
Tv4我估佢一係連tv5一齊出
一係就直頭唔出 實在太短

tv系列未買過 算係新飯，淨係買曬韓版專+sg+隻mwave

mwave要多謝我個fd幫我訂 唔知佢仲有冇追post

太瘦

又做on9野

班員工係咪作反？
定真係請埋成班飯筒

tv你呢家想買都難

其實佢岩岩好
仲有d肚仔肉
豆就真係太瘦

tv3就見好多間都有 2就冇見過現貨

Momo都好瘦

無上水一日就爆post

TV 已經絕左版，數量會越黎越少

momo身材算完美了

quote錯添

真係趕得切29號前開新post

睇慣咗前排肥肥地 宜加好似返返去sixteen個陣咁

豬腳巴係到就快快脆推埋佢開生日新post啦

好fit

家食一留劉海 跳舞個陣就遮哂眼

就快1001了

家姐今次形象轉變得好正

好成熟